點解最近個個網都要人Accept Cookies Policy

以前都無咁多呢d

因為歐洲果邊有新法例，唔跟會比人罰到仆街

GDPR [wow]

唔該哂

After four years of preparation and debate the GDPR was finally approved by the EU Parliament on 14 April 2016. Enforcement date: 25 May 2018 - at which time those organizations in non-compliance may face heavy fines.

Heavy Fine唔知幾heavy呢

其實都係加行嘢

係

好煩, 重以為自己中毒